今日去樂富交表 有咩美食推介?

話說金仔今日要去樂富交抽居屋表

到底樂富有咩美食食呢?
一陣食完出食評

御前上茶ok

樂富冇野食,全部都係屎

冇

老麥

樂富食野
個商場係咪領匯 係既話唔會有野食

去樂富緊係要去佢最出名的麥當勞啦！

無間屌得落...
食支脆皮新地筒算了